有冇人冬天仲係着緊短袖衫

屋企近郊區 都係着短袖，慣咗着短袖

0度都可以著短袖短褲
感覺好涼爽

最鍾意零度著住件小背心legging 個個包到實一實 啲佬就係咁望住我

短袖衫加開風扇

裸睡+冷氣

開緊風扇+裸睡

-0.5 天氣開始轉涼

原來講緊喺屋企，無着好耐，對上一次係幾年前鳯凰山結冰嗰日

原來已經冬天啦 你地唔講我都唔知

出街着短袖好似怪怪地
屋企近效外都幾凍下，不過唔習慣着長袖
差唔多香港年年咁熱都冇咩點着長䄂

又冇咁誇張

的樓上幾隻野去北極 咁串咀

17、8度着短袖都俾人望

我嫌唔夠凍開緊冷氣

室內都係短褲加件有袖衫

我
不過冬天有沖開凍水涼既話應該唔會覺得好凍

我開緊冷氣
一陣落維港游水

有、關左窗

屋企呢2日都仲有成25,6度,屋內只穿底底都得

呢D 溫度底底都唔洗著啦